牧師分享內地傳教遭打壓經歷 被瑪嘉烈醫院當思覺失調

被綁床上牧師指控醫院非法禁錮
2018/08/03 20:19
一位牧師聲稱，被醫院的醫生和護士誤當有思覺失調，被綁在床上數小時，指控醫院懷疑非法禁錮。

國際天糧事工發起人鄔小鶴指，上星期因腸胃炎入住瑪嘉烈醫院，期間他分享自己在內地傳教懷疑被政治打壓，以及與美國特使會面的經歷，出院前他心臟不適，急症室醫生懷疑他有思覺失調，要由精神科護士進一步診斷。

護士及保安綁起他的四肢在床上，精神科護士其後診斷他沒有精神病，批准出院。他批評醫院沒有足夠理據，粗暴地將他綁起。

院方回覆指，當時病人精神狀況突然轉變，及出現焦慮，為保障病人安全，為他穿上約束衣物，就不愉快經歷表示慰問，會跟進個案和加強培訓前線醫護人員。

講耶穌吖嗱

人哋明明係PTSD個醫生就當人思覺失調

想接軌?講支那壞話"被精神病"?

快啲捉陳云根啦入青山啦屌

走入大陸傳教唔係思覺失調係乜

打壓都覺得正常，但吹撚到同美國特使會面係人都當你癲

一般反抗呀想襲撃醫護呀先會綁
乖乖地接受觀察
call屋企人拿證據證明自己所言屬實就會放出院

正解，但呢度好多人乘機又想攻擊香港醫護